hana 集中討論區 (53) - 望有天 再會時人面似舊

我未能忘掉你 (劇集《降魔的2.0》片尾曲)

解密服務

@cavn_fashion

雪未能溶掉你 雨未能停頓你深沉

looping

點解你啲懶音改極都改唔到
個忘字好un耳

因為纏著我心係昨天淚印
盡力改

盡力咗幾多年呀小小嘢都改唔到

尹詩沛好正 唱得演得樣又ok

連登hana由好人改到變壞人添

...

男人婆都啱

想睇

忍夠你啦 教而不善

屌你啦

呢排成日貼雯b洗版
但無得唔咁做 因為真係太正點

嘩成班再出發物以類聚

個維特健靈廣告正能到

唔好拉埋 Ben 落水

03年護髮廣告 慎入

有名你叫袁木

咪係

神同步

好似未貼

你刀系

點算

Hocc online concert

頭先 Hocc cover 腎仔首今生不回家
先發現講緊香港人
而家腎仔仲深潛緊...

夕爺

唔係麥米 都唔會睇呢個
麥米對腳簡直逆天
btw點解呢個台越黎越有亞視浸除

原來mayanne已經33歲

@chy 啱啱睇番條舊片
飛君cp真係好正
乜9黎咩燁真係算吧

連登仔而家先知郭富城概勁我地一早知

無人理

Dear jane @chill club

嘩好 mk

不如 Jude 送左首零分俾shiga 啦

好撚好聽dream my dreams

唔係話反唔反
chill club d歌真係多元化d, d歌手新d
tvb 自己 ban 晒d 歌手係作繭自縛

有冇諗過tvb根本已經想撈埋最後一水走人

而家 d 廣告去晒 Viu
Tvb 再唔換走袁志偉，真係等掟壽包

Sir Run Run如果見到會唔會都

tvb一個廣告幾十萬 viu得幾千

股價已經反映市場對大台前景信心

又智雯

依家tvb主要係做咩
你同我都知

股價可升可跌

tvb 製作費大過 viu 好多
tvb 得一兩個廣告點圍到皮

而家tvb 大部份都係自己廣告
最多得一兩個貸款/健康產品廣告
target 年青人既商家都唔敢喺 tvb 落

🎶🎵

你係咪成副身家瞓左身落 tvb 股票

大把廣告啦而家
邊個唔敢呀 而家正常返曬

轉下台睇 viu 先見到分別

問題far beyond袁志偉

你好壞

激到...呀嘛
唔寫到咁明啦

viu咁平 梗係要多
tvb咁貴 野都ok多 個收入大好多

開頭睇到你話會唔會郁

我會叫下佢低調啲

hana po都有劇情嘅咩家陣

老女人算吧啦
#唔係講阿姐

題外話 汪阿姐都keep得幾好呀

agger

飛虎嗰時三日煲晒 mytv super
係好睇嘅

2018 果欄唔入流，劇本黎講逆緣最好
2019 白強只係靠卡士，基本上得愛回家同金宵好睇

梗係

就播個套飛虎唔建議睇 垃圾

翻丁
淡妝好靚

一日一雯B

止痕 bonnie

#355

係bor

好耐冇貼佢

跨國拍攝...香港呢邊算唔算史上最頹

睇緊套劇 有條女叫hana

有條女叫hana，所以睇緊套劇

未比人腰斬咩

幾年前㗎啦
嗰個hana壞事做盡
你哋應該都睇過

我唔係壞事做盡咪得

好難講

只想變得更好

@voice_joe

係咪拍av

講緊你

寫真都唔錯

仲有演唱會隻碟都未賣

@美C

丁住先

屌, 又播從未說起

「嗰陣hana壞事做盡」

真係尷尬癌發作

作惡樂多端

真係cls

cls = comment like share

天嬌x艾妞

黃智雯呢件老女人

又ff
唔好咁毒啦

下面嗰個點覆佢

派膠

做得好

不意外 成日都見佢咁講

樓豬唔會向公海派膠嗰個畀負皮
但負咗上面我個cm
係咪親疏有別

yes親你

利豐私有咗
幾時到梓喬

應該公有化佢

又教某樓主哂命

有一類男友唔介意女友著open啲，仲可能表示好歡迎

定係想講希望梓喬可以令創富上到市

有啲瘦
想佢肥啲

btw
如果話 hana 係星夢一姐，可能爭議好大
但如果話係創富一姐，我諗都冇人會反對

🥥🥥🪓🪓

WFC

咁創富坊會唔會私有化變左公司節目🤔

比我作樂

樂坊

即刻比人調去凌晨時段

啲人通常夜晚先玩音樂，fit哂

❤

你夜晚大把嘢挽拉

十隻手指又真係幾多嘅

想同牙瑾做愛

唔記得個角色名係咪咁是但啦

呢件老女人就算數吧啦
四張都黎緊仲學人跳埋啲老舞

自己既雯b都反咁撚癲? 發生咩事

扮咩驚訝啫
佢啲waifu全部都冇名冇實ga la

白卡佬黎 唔好理佢比較好

希望我哋唔會受到佢狙擊

咁我會好夜好夜先訓

十隻手指都數唔哂

同樓主嘅次數呀

【獨家】黃智雯進駐男友豪宅玩同居試婚

命硬原版出咗歌

都係曉怡心地好啲

臭瓜同嗰隻野 = 別有用心

J2又播延禧

r u kidding

心地好就自然靚

如果右邊兩個3p...想像唔到了

你試下 食唔食到呀

終於都肯定到邊個成日負皮我啲圖

原來tbb咁多手足 仲要比人拉埋 哭能左

你點知的

成隻山岸咁
不過人地正好多

係咩

「做乜有個叉燒包喺個頭度」

利申我

啱啱睇到之後 第一個諗法就係想一嘢揸爆佢

乖，完咗shooting先畀你摷

隻野又開始發姣發櫈 睇黎

你係咪準備回到以前去改變歷史

講緊本人定係我

熱門都睇唔到?

咪一樣

兩隻都不知所謂

佢知所謂x1
我不知所謂x100

所以加埋都係不知所謂

問chy

改咩

我最知所謂

佢留我地走

你改變命運的結局陪流淚的我笑著看
想提佢番到古代唔好輕舉妄動姐

佢古迷
尋泰記

來讓我跟你走，流浪到天邊海角

邊樣係重點我搞唔清

支持老婆凱恩

麥凱恩已經死咗...

你想知道答案嗎
我現在就可以告訴你

你彭迷

☻

你點整的🤣

以前啲學是真係正好多

我未能忘掉你
我未能忘掉你
我未能忘diu你

樓主話齋，整色整水

wt u mean

love u

waifu

降魔的嗰個老女人日日食咗春藥咁

佢平時對住我都係咁

傅珮嘉@頭條新聞

椰子未能忘掉hana定食物呀?

dun love u lo

十八年後的終極告白 - 雯b向我的表白

上面做乜有個整容樣

做乜學bbb

當真正願意愛一個人沒法再愛更需要恨

又冇得再睇雯b做女主角
(唔計830嗰套掛名女一 )

我無講邊個bor

鬼叫我係你㗎，你想點我一清二楚

2.0 唔好睇既，d故事線好散，角色太多，冇重點

無咗bonnie展明基本上唔使睇
芷若戲份重嗰啲上網再丁番is ok

我唔知bor saygaylo

美c可唔可以18年開多個po
唔想就咁完咗

我仲有咩係你唔知

負皮

繼續負

陳晚mandy鬧得我好啱

屈dee已解禁

連登有時差
至少3+hrs

07年港姐決賽 雯b好青澀

太紅啦 連降魔的同十八年後都撈亂咗

jade

?

第一見個陣你件tee

愛回家

一定好正

jade都係大hana 3歲

樓豬好能型

my bf

用錯acc

菊梓喬男朋友+ Hana菊梓喬+ 陳曉怡 = 三位一體

幽默感呢d野無得勉強

阿fat今次呢首有驚喜

#976#977
唔緊要我唔係

我同樓主邊有分你我